懷疑有警犬混入，係咪可以要求佢出示證件？

求證實答案

推

印象中如果警察著便衣 但行使緊警察權力/封行職務佢就要show warrant card 但唔肯定 推到有法律jj答

行使緊警察權力/執法就要show

. 只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨 身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身 分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認 其身分。

唔洗估,肯定係
如果佢唔show,只係著住件警察背心,你地有合理懷疑佢冒警,可以圍住佢再報警